4000年前失去Enki以後，接下來發生的一切……

摘錄自《失去恩奇(Enki)以後，接下來發生的一切……》

網絡上來自四海的朋友啊，或許你們會有所疑惑，為何我會說安努(Anu)就是聖經以及其他一神論中所提及到的神……

首先，請讓我喚起你們的注意力，先緊記一點︰你們必須放下每個人腦海中無可避免、必定已烙下的記憶痕跡。如今，這個猶太–基督教主宰的世界，其對我們的意識與潛意識的影響一直存在，且比我們預想中的嚴重得多，即使對無神論者也是如此。我們確面對一個很大的風險，就是會錯過、未能覺察到真相，而將某些行為與事歸咎於一位神身上，但真相卻是︰那些行為與事是另一位神所幹的。

現在網絡上充斥着的一片混亂，其實是某些邪惡勢力群體蓄意造成的，他們想混淆視聽，讓我們走進死胡同，然後再誘使我們走回起點︰聖經。很多人在追尋真相真理的路上，一直只是在繞圈子，最後甚麼也沒找到。誠然，就算了解到安努(Anu)是耶和華(Yahve)或其他事實，若我們不認清在此刻、這個現實世界上因此而顯現、發生的一切後果，明白到上述事情又有何用呢？又例如，倘若我們繼續相信耶穌被釘在十字架而死，是為了拯救(!!!!)人類？

相反，要是他為了奴役人類而「死」呢？
有甚麼比「引起過度愧疚」是更強大的武器呢？

「看看吧，人類，看我為你們受了多少苦，現在就輪到你們來背負十字架……你欠我很多……最好就做貧苦、順從屈服、愚昧無能的杰羊……」

耶穌從沒存在過。他只是一個由祈禱、眼淚、獻祭所養活、維持的一個極為強大的思想形態。僅此而已。

因此，如果你在細閱、瀏覽本網站的同時，卻在腦海中留着以下想法︰
• 耶穌是愛。
• 你樂意受盡折磨、受苦，因為你會上天國。
• 恩利勒(Enlil)是耶和華(Jehovah)。
• 伊亞(Ea)和他的英雄們是蜥蜴人。
• 外星人並不存在。只有人類存在，因為我們是獨一無二而完美的。
• 聖經是真理，一本歷史上的、神聖的書籍，其內容比所有實際的思考方式或科學證據更佔上風……那麼，坦然來說，你選擇了錯誤的路。

倘若你仍認為如此，就別浪費時間，快去再讀那些福音書吧。

不過，在此瞬間，請捫心自問、細想一下，若你能認真考慮到︰
• 代罪杰羊的概念在歷史上源遠流長，在遠古的世界便有；若一個人想故意溺死自己的狗，他會先指控牠有狂犬病。
• 這個世界，這個已成了專為骯髒的錢及醜惡的權力勢力而存在的世界，其變質的程度，已讓人忍無可忍。
• 我們應有權利，去自由地想自己所想的，說自己所想的，而完全無須顧慮外來的目光與批判。
• 顯而易見，我們非獨自存在於宇宙中，生命在別處也必定存在。
• 或許，邪惡所身處的地方並非是我們所估計的，而是隱藏在一些看來很美好的事物之下。
• 指鹿為馬、黑白顛倒的概念與相關現象（即是惡人將自己惡毒的本質、作為、犯下的事推卸在他人身上，繼而反過來指責他人），是一個確切的現實。(叫作指控上的倒置 accusatory inversion)
……若你能洞察以上所說的真相，那就真的歡迎你。

現在，我們將運用兩項寶貴的工具作輔助︰
• 類比
• 常理

一個建基於誠實分析事實而成的常理，而非建基於被勸誘改變信仰而來的常理。任何向Enki立下了承諾的人都會知道，他不喜歡強逼任何人的信仰，或逼迫他們的內心感受、由內心所生的感覺。如果你能真誠地耹聽內心，跟從心之所向，你就會知道自己究竟準備好與Enki「相見」與否。在任何情況之下，網站只是為思想開明、意識上能明白接受其他現實的人而設的。不過，當然，每個人都依循着自己的步伐步速前進。只須做自己內心覺得正確真實的一切就行。

• 讓我們回到蘇美爾文的石匾(Sumerian tablets)，上面寫上的與Anu有關。

首先，Enki向他的父親Anu及他的弟弟恩利勒(Enlil)隱藏了很多事。神 恩利勒(Enlil)在如今的網絡上常被人與耶和華(Jehovah/Yahweh)扯上關係。不，Enlil不是耶和華(Jehovah)！更不是Yahweh。耶和華/Yahweh/Jehovah只是假名，機密代號，思想形態。在這一切、一系列的「神」的名字底下，永遠躲藏着一個存在着的實體︰已精神失常、發瘋的Anu。

恩利勒(Enlil)曾對我們壓制，對我們人類的反應常不耐煩及易怒暴躁，這都是因為他的父親安努(Anu)的慫恿調唆；但後來，他在正與邪之間選了正的一方，即是捍衛自由的一方，支持生存權利的一方。

安努(Anu)抱着明顯病態的不友好與惡意，向我們人類宣戰與追擊。他召集了所有反對一個尊重自由、每人可表達自己的創造力、每人有權作出個人抉擇的宇宙的外星人。因此，所有澤塔雙星人(Zeta-Reticuli)，灰人(Greys)，昴宿星人(Pleiadians)，仙后座人(Cassiopaeans)，天狼星人(Sirians)，及尤為重要的來自天龍座(constellation Draco)的蜥蜴人(Saurians)，都在安努(Anu)的掌控之下。他們這一群體，就是銀河聯邦(Galactic Federation)。

大衛．艾克(David Icke)及安東．帕克(Anton Parks)說了某些事實，但與其他作者們一样，當他們把那些對我們人類犯下的卑鄙可恥之惡行歸咎於無辜一方，他們犯下極嚴重的錯誤，也正因如此，他們徹底落入了敵人的圈套因為他們所擁有的大量讀者及其著作高額的銷售量。

是的，無容置疑，安努(Anu)對不斷散播迷惑紛亂、謊言及黑白顛倒、指控上的倒置(上文已提及)深感興趣。

伊亞（Ea，是神 恩奇另外的名字）在永恆中從未是蜥蜴人(saurian / reptilian)。他是阿努那奇人(Anunnaki)，外貌近似我們今天所說的北歐人(Nordic)。我們人類是根據他的形象及與他的相似性而創造出來的。

另一方面，他的父親Anu已跟這些上述醜惡的、有骯髒習俗的生物結盟，以企圖摧毀Enki，他的軍團及他的人類子女。所以才會有如今所見的︰人類對以上提及各方的真正身份無比疑惑。而我們能在埃及找到的小雕像，是我們的神們所留下的告誡提醒。我們很好的男女眾神們，令人憤怒無奈的是，竟然被人與這些可怕的圖像扯上關係。這些醜陋的生物(下圖為一例)有着冰冷無情的心，他們不是阿努那奇人(Anunnakis)!!!!他們是在Anu手下無惡不作的蜥蜴人(Saurians)。這些小雕像在羅浮宮展出，這些罪惡滔天的蜥蜴人，其存在並不是騙局或只是我們腦海中的幻想……

全文參見《失去恩奇(Enki)以後，接下來發生的一切……》

網站推介
1. Loveenki英文原網︰
（目錄︰）
2. Loveenki英文博客版︰
3. Loveenki法文原網︰
（目錄︰）
4. Loveenki中文官網（譯文）︰《Enki是一位宇宙中的英雄》
5. Loveenki中文分站（撮要、譯文）︰《Enki-Shiva-Satya︰人類文明的真相》
（目錄︰）
6. Loveenki中文Youtube頻道︰《Enki地球文明、人類誕生真相》

失去 Trump 之後...